soho錢已派

有無手足
唸住每個月買一手

利申：窮撚得11手

派左咁多錢比股東
有冇機會散水

但呢排股價係咁跌

跌1毫都叫係咁跌

真心諗唔明點解借錢都要派咁撚多息

收租股但喪賣資產？潘石屹有冇仔女？

是咪同華置情況相類似

其實有冇人講下依隻股咩料，之前我想買，佢派息好多

首先你要認識一下潘石屹夫婦